[有圖] 請問路牌邊到有得做?

請問依款路牌邊到有得做???

監獄

Taobao

【香港地名挂画 双箭头港式路牌装饰画 火锅店茶餐厅打边炉复古壁画】

感謝！！！！

搵梁天琦幫手。
柒警就唔好啦。